[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (984)

ska穩如狗

慢到

Show

22222

真係ska

sorry 我走了

2:2就要買6點了

挽留

比人block哂唔好搶啦

玩下姐

2-2

鯨 俾球我

維拉要唔要

真

Ska完場返來 幾分鐘姐態仔

等睇羊錢唔識路入黎

-3-

淆底淆到

各位小朋友 跟我一齊跳

睇定啲先 無信心就唔好買 場場買輸死你
利申 我睇啱的了

小朋友報警了

3角呀魚

輸晒比西鯨
jump

西鯨好撚野

西鯨真係無得頂 抵你成世係日乙

鯨魚唔好再入喇

咁要了

木馬 普巴 六點買咩？
睇下有無對

場場炒人其他個時又唔係咁講

補幾耐 有無機？

艾拉維斯

有乜撚機 3:1喇WO

4分鐘

幫手睇隔離好過啦 我都怕

其實7x min換走左佐藤壽人已經無機

ok

又嚟大船？

兩場輸半想死

估撚到你啦
買左西鯨

Ching真係好sick ball

唔要比我

維拉利爾

角大有無機

俾多c

鯨魚唔好入呀，allin 咗冇入球

-.-

1830要祖[-1]

俄主

買祖算啦

收到

邊夠你勁

要盤，唔係讓球

對左。我未買

單邊12C。廿幾射。照計應該屌到開花

金澤勁 好入得波

收錢

今日我黑。再對一對

好彩

維拉利爾 斯巴達

笑4

2點韓職派未呀 屌你老母

祖記讓一球咁少

Allin

爽到

我

同路

比反cup呃咗個ig😭

9點差唔多
我廢車半大要11點派

係囉
仲唔派

是油好多女

Lm

維拉祖

斯巴達ok?

轉平手盤就好

轉左？

維拉利爾
莫斯科斯巴達

倒蝕

算啦 等即場

手足 好球

好深 唔要

YES

維搵9.5b

大把波 唔急

睇完祖記個陣唔all in對唔住自己

維拉斯巴2x1

等緊鯨魚無入球果20蚊買盤

唔派彩dllm

買邊場

半大全大

薩素羅主場幾勁喎

跳左6點 未睇

艾拉維c去吧

Gogogo

光總go

呃你買

Why c油 no 9up now

同路心已定

Mk連中左兩口

即場韓職,第一隊入球都未派

艾拉 9.5B

聽日可能有

現代cup

激嬲咗羊錢好心痛

原來艾拉前面兩個都係巴塞出品

維拉goal

跳樓先

Offside

Jump

唔派俄假 冇$賭

Fake完....

照入

冇事

金仔fake完金仔入

光總

個啲閪波不可比。

維拉 贏撚7硬 狗會快d派彩 比我fit落去

拿 我乜都無買

狗會仲未派彩
屌又唔撚認輸

巴卡快入

成日同木馬同路
希望唔好燈到你

不要妄自菲薄 人有三衰六旺

All in 維拉2.5b@2.75

洋蔥check

Villarreal
Juventus 半客

呢句真 燈唔燈真係睇你信唔信邪
要中始終都要中 唔中始終唔係你中

btw頭先熊仔sor 9

100上3k之路

狗會終於認輸

岩岩紅字 話全北半大全大個位巴打
好後悔無聽你講

記得買6仔

咁你無珍惜 係我

有無重心

生蛇

6仔都重心？
49囉

同路喎

1234567

我亂up

咩係49

現代有無人睇緊？

全北-1@2.52 fatfat了

26

開左2期

濟洲2:0

祖記半大全細

上期有買26

輝哥支持主隊？

入多球入多球

維拉

現代好波 cup埋佢

態仔唔會嬲呢d 最好人

1:1

你老母現代依家先入

17 September, 2017
1. ✅讓球 磐田山葉 0/+0.5
2. ✅讓球 卡巴羅斯克 0/+0.5
3. ✅讓球 金澤薩維根 +0.5/+1
4. 讓球 全北汽車 -0.5/-1
5. 讓球 薩斯索羅 +1

1:1濟

Fake?

fake

屌你 現代fake 我上天台

要跟了

真定假呀

11

奴奴仲有場現代啵

真喺入？

蛆半客

假球專家

slave

偉達摩祖雲達斯

Cup唔cup到呢

1比1了吊你

同all in

😭唔開心 決定入錢

2681 4527 lm

lm

你個名

1830不挺哥要左下盤

buy 了 維拉 7.5S 現代8.5S 9.5S
今日未輸過角細

不挺哥

濟州聯 2-1 蔚山現代

又假球 現代食屎啦

梅斯干2.5b又1.68
開撚到咩

大波cashed

華雷根係大波王

維拉9.5b

頭4場全下盤

同汽車一撚樣

俄超主rc

Thanks
唔過去了 好亂 太多蛇

普蛇...

艾拉維斯 0-1 維拉利爾

尤文圖斯開球未

goal

維拉上

Goal!!!!

1.5b -1

驚波中堅正傻仔

韓假 大波

維拉上
勿gel

現代追和未

艾拉

濟州聯 刷角

祖記大角呀... 屌佢即場一開變左10.5 無得等回飛

岩 自己買左咩咪堅持信念
BTW GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

今場唔似大角

想入細

維拉9.5b已死

魯安圖斯諾 0-1 莫斯科斯巴達

今晚再要利華

蛆半主

馬會名家搏客對家儘早all in

蛆係客

祖好小角...

祖-1

sor，半客

隔離豬到仆街咩？

維拉比多兩球

兩連

追左2頁 落飛夠膽講轉盤都有 笑到我呢

祖記角大 有幾多插幾多 呢場係苦戰 祖記要刷c了

封夠未

神祖上啊

維拉
祖

11.5 12.5 all in

竟然識路入黎

蔚山9c!

屌你特登去舊po解

現代入啦

自言自語完未

濟8.5b cashed

是油上

想買就封

想要哈化

敗家仔希古恩

禁區殺手西瓜 離門3碼比人成功解圍

Unblock我tg未

現代追和一世球迷

慢慢來了。半場前祖記一定入波

現代

No, 守行為一個月先

維拉9.5c

gay

唔好啦

開撚埋先訓地啦屌你老母

補時四分鐘 整多粒啦

Juventus goal

10c蔚山

祖

祖goalllllll 頂住

神祖456是常識吧！

不挺哥又中 爽到喊

頂住個半客

都話祖記實入到波了。急什麼

b gor Goaallllll

祖祖
咁唔理艾拉了

LM

濟9.5 caahed埋 頂埋上盤就fat了

牙奶又賭

祖果場冇即場？

牙光

有

現代屌你老母

賣將男 ig

me

E個真係要吊。正西波

廢鳩聯cashed

100

Ok

心浮氣躁是咪不適宜買波

波琴9.5b

牙象
U賭咩都然
咩g都俾你call哂了

祖10c未

點解7點半會有德甲？
新制？

祖記23456啦

上星期輸左

俾賭仔賭多啲

上次角細 今次會角大

Check tg

重酬收是油真人照一張

有沒即場救命水

師兄提一提先知原來viutv個Chloe so 黎左我睇緊果個泳池游水

連狗

屌你老母 做乜撚野呀垃圾lihkg

LIHKG又壞壞地？

Yes 9c 買過4次 中3次

Villarreal fake goal

廢app

知道哂你睇女

西瓜因射乜鳩

pm

執柒佢啦 淨係得廣告

跟！

好撚靚女

祖記角細頂實呀

fake 完對家入

維拉利爾
莫斯科斯巴達
波琴9.5B

真人黑啲 冇ig咁白
個人覺得真人好睇過相

天水圍飛馬下盤易到

維拉
祖-1
維拉9.5b

刷乜鳩呀..

維拉2-0

蛆頂埋佢

Villarreal

賀2.5b 波9.5b

山葉發動主場之力！頂實再234

祖 -6c

爽到喊

維拉1.5b cashed

咩話!?艾拉維c搶錢?

維拉利爾
莫斯科斯巴達
波玨9.5B

ching 56k?

艾拉維斯去死啦

利安尼沙大波王又派錢 但好似無左西乙買

Paste

到底點解韓假要咁撚耐先派

劇本可能有改變

搶錢架 呢個死人妖

屌你維拉刷角啦

艾拉比多4c都無？屌你老味

唔係希古恩敗家已經3:0

無補時 祖好波

垃圾app？

維拉角呀

Villarreal 頂住 條2X1大注左

買哂維拉角大
有冇人派

屌你連狗

條撚

死ser嚇撚死人咩

屌你艾斯唔刷角抵比人炒

Me2

想屌今晚英超角大 2X1

gel

汽車仲未派

lm 我買得1.5b

得喇😂

祖記嬴到兩球 捐1000去愛護動物協會

想做動物

維拉利爾
莫斯科斯巴達
波琴9.5B
哈化柏林
車路士

愛記刷角好垃圾

我是職乞犬

一陣買阿仙奴算唔算犯賤

連登死左，隔離班狗仔點算

岩 只敢買10.5 等獌單邊刷

阿記下盤派錢

條路自己揀

車迷子支持啊妓

佢係到燈下阿狗姐

祖大波

維拉刷角呀 屌你

想買柏林但無錢

追少少維拉NG

無買到1930 睇好賀芬咸

買晒6仔佢算啦

雙雷大球

度左成日希望有三獎

@3.22

[職賭五年]小飛哥拯救賭仔 信則有 不信則滾

好撚勁 燈到仆街
買對家可以上樓

我都想度足一日就有三獎

點度 計角度？

9號重心

黃潛easy到

蛆20

買左先講..

b gor又goalll

( Show Blocked User - 一鋪過 )
望到都覺得煩，貪好玩咁 成個小朋友咁

祖狗

我祖超正氣

屌哈化

食家先扑

做乜鳩

我祖

斷俄假下盤

又jer我b

1-2 b gor

屌你咩蛆

屌又邊撚個gel出事

屌老母

車-1

保方屌你

祖記345

同輝哥一樣 睇得耐就慣

一鋪過啲gel勁到

祖34567啦快

紅毛泥

唔係煩唔煩，係gel頭撚

封西

想佢過隔離gel 睇下有咩反應

祖快啲再入啦

大波琴 -2

原來賀芬goal左

斯巴達對家紅左都入一球

會比信徒block撚死

大波賀大波琴

b gor: 我唔中係我問題 唔關你gel唔gel事
信徒: 屌你老母

祖請你馬上再入波

斯巴達2-2 假到

我諗一早block左

魯安圖斯諾 2-2 莫斯科斯巴達

大波琴半大

俄超假到

祖記求求你

祖記-1

派我

大波琴大球-1爽能到我

斯巴達做乜鳩

特雷-7C
大波琴-1G

祖記入多粒

虹31

祖3-1

賀芬咸
拖連奴
利華

1:3

蛆31

祖 定住 快完場

好波祖

Dybala 帽子

杜斯多夫

蛆記上盤cashed

咁都有得贏 俄假

終於入得返

好勁

又扑一個

今季fit撚到

波琴幾c

屌係咁斷

隊隊都無角點賭

3

買細囉

感謝

雷根斯堡

大球-2 德甲

上季翻版21角OK?

咪撚gel

本來都唔想扑你
你係咁gel我真係無辦法唔扑

Show blocked user - 一鋪過

VillarrealX祖半客 cashed 琴日輸既今日贏番倍

馬賽角細點睇

波4c

Chung ho sick ball

手足屈到

蛆頂住

車仔上盤係100% 唔中聽朝去OP鬼屋見工

祖屌多粒就爽

正想要阿記

祖6c -2

按咗層樓跟

真正嘅100%係拿坡里-2

達斯泰特 nba

比垃圾

賀 8.5S

祖記差4c

同波琴一樣

100%

我屌 買左主第一粒

達施泰特1-1

阿狗又玩343陣

車仔和!

高水

蛆即場無入球（第5球）

真皇-0.5/-1 1000%

賀芬咸
車
拖連奴
利華

我買個場仲係0:0 有無手足同路。

邊場

祖卜山

祖雲達斯 刷多2角

祖記d防守咩料
廢撚到咁
唔係主隊把握力差
至少打個和

連登咩料-.-

賀芬咸2.5b

連狗玩夠未

又加左啲咩新廣告呢

攪咩

連仔 你個野壞左啊

杜塞爾

怪唔得load唔到屌

屌斷左幾耐

正仆街 祖一出DC角就係咁封盤

加太多廣告個薯仔server頂唔住牙？

祖雲達斯比多角

All in祖祖成功
下場阿妓

求神拜佛不挺哥唔好買我轟上盤1000

肯撚定啦屌

杜斯多夫追和啦

阿記驚驚地

追和派我 反cup我派你ok？

skip轟阿

紫蛇

求神拜佛不挺哥一定要買我轟上盤1000

WHY 識玩買角大

有冇人買AC對家

馬會吹奏轟太西利

車仔角大係咪好傻豬

2-0

柏度加韋利安

買2.5/3似更穩

不了 我轟要全取三分

波幾c 睇不到 球探

屌牙 場場半大得我果場無波入

祖記 刷多角

5

今日買3場半大，下下1球完半場

5角

你真好。。。

雙雷

有冇是油真人照？

車仔角大?

支持摩奶

支持摩奶1晚

我轟上盤有無同路

我買既係愛

又斷

Skip車了

屌你老母

小注大波咸8.5BX 軌14.5B

斯巴達好撚野

$10 柏度黃牌玩下

尤文圖斯角細

原來韓假仲未派

AC米蘭角細有冇同路

繼續推

你真弱智。。。

100>495

妓個陣笑到

祖仲未派

派左 岩岩

收到基利重心了。。。你呢。。。

試埋軌11.5B X 獌10.5B 小注

車路士鐵達尼號 主其他最後召集！

斷左3-4次

條撚準備✌✌✌

德乙全大球啦屌

上車了

我車

鐵達尼已上

車角大👍👍

屌你老母 鐵達尼號最後沉架屌你 咒鳩我

車仔

普普同路？

車11.5b

等即場

Same

識玩

阿婆系列
車狗10.5B 中鳩柒硬

杜斯多夫

德乙列斯聯

我車
烏德

比榜尾屌打

PPS 又過唔到數

奧斯達辛斯

我都中左列斯伏

杜斯多夫
追和啦

咁快刷

1

軌1C

車1c

2C 易能到

車仔球員過人好似過雪糕筒咁易

2

2C

等唔到10.5

-13c

Want buy 9.5b..

車仔又好 呀記又好 記得買注6仔

應該唔會見到

燕豪芬2.5b
AIK半主

大波咸5C

好彩你提一提

4場德乙 得黃金比例冇入球

雷根斯堡 賀芬咸 全格派一百

烏德勒支
追和啦屌

車4-2

川迪
華雷根

全北果場搞咩

特雷2:0 大球重燃希望

哈化ng

杜塞反cup派200

轟全格去召妓

痴線,馬會角球硬到

9 22 29 34 41 46

妓全格去買車

派100比我ok ？

波幾c

賀

大波咸 1-1

賀大球-1

大波日

無買

避左呢場 上次4*5斷佢嬲左幾個鐘

韓狗派未呀

我廢車半大都未派...

Me

爽了

有冇人係天后 找反腳

識叫

天后有錢人

德乙咁大波

兩個世界

Diu梨拉 踩車上山頂ja

廢利安

車1:0

大波咸真係濕鳩隊，上季話就話主場不敗，下下讓一球就走盤，半一成日和，一係得半格

波琴Gogogo

唔落底唔敢買角

山頂都有人叫外賣

阿軌咪停角

角呀

單車都係車

轟上呀

轟入未

比ig未

比甲半大

好想買阿記fg

阿狗係咁手球 球證唔吹

未

杜斯多夫

烏德勒支

Dllm

川迪 2-0 烏德勒支

車差d比人入

兩場上盤都輸晒
又要黎過

是咪握左您隻豬？

藍斯蟹步盤球。。

我都豬左注

大波咸果場和左都唔刷角 係咪唔想贏

我用羊錢ig同你交換

華雷根
川迪

19:30 61 格雷特霍夫 2-1 杜斯多夫
追多粒

重罰72小時波po服務令

有10.5b了

CC

柏度黃牌mola mola

波琴

大波咸-3C

屌你老母韓職

A米角細有冇同路

做乜勁呀手足 見您屌左好耐

轟笑死人

柏度

嘩，轟單刀炒左

向來韓職係遲幾個鐘派 真係基本嘢嚟 次次都有人問 我都唔係好明。

柏度點？

冠轟唔對路

車2.5b 要入了

阿記無角 死得

達斯泰特 3-2 比勒費爾德

柏度單刀啱先？我係街

中咗條三串一 冇得買軌呢場

就算赢半格都好 唔好super

鳩下鳩下

今日D 角唔係人玩,場場角細

無錯

單刀唔入

車阿刷角啦屌

A米刷角死全家

17/9/2017
推介
挪超 ：利尼特史朗 vs 基斯迪= 主勝-0.5/1@1.83

睇嚟今場呀妓

德甲乙都多入球就少角了

雷根豬堡入未

CCC

波琴贏啦屌

又冰封角

波琴7c thanks是油

日未

派我好過thanks

仲唔落底

link:

派你既狗餅夠食三年了

聽到轟咁樣 想買呀妓。。

賀芬咸 8.5s 震緊

手足唔好放棄治療 車係100%

You got the wrong place

11.5b慘死

按咗層樓買轟

入未呀..

轟2:0

轟入未 屌你老母臭閪

以為2分球

有9.5買

特雷秒入兩球 給我大球假希望

轟 羊半都ok 唔好0-0/super

買唔落，兩隊唔落底

阿頂實

一人半格啦

仲未block

想要是油既block list

do you know who am I ?

海牙 0-1 阿積士

食住車仔面 睇轟姦妓真係一大樂事

等緊朋友食飯。。

半一點一人半格

波8c

大波琴GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

有角未

波琴我屌你

weak撚到而家 miss哂d波

波琴 1-2 海登海默

贏半輸半
咪一人收返半格

停左25MIN C

波琴1:2 9c

德乙好大波 電話無電miss晒

比甲半大啦屌你老母

刷角呀 垃圾車

淨係得兩場德乙開大角 今日買角細真係不得了

又冇角又冇入波 其實做緊咩

又半個鐘冰角，屌你老母

叫我幫你買 贏左原銀奉還

差一場全大波

無角 撕得飛

車仔d比波走位快到

阿記又差d

角

角球要信念

得一場開緊角大

賀入未

波琴算啦你追翻當無事

0 1

奧斯特辛斯秒GOAL

Sorry瑞超嚟。

想買7.5b

刷角未呀 垃圾車

下年我會打翻隊名

屌你 嚇撚死我

波琴 10C

角球呀屌你

西琴一讓人就知要買大波了

Sorry手足 加油。

Sam 哥GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

9.5b goal

德乙齊心聯差你雷根大球 屌快啦

拖連奴廢到

車角大跳船了

天狼星近排成日出事 避左

好少買大細波 只buy 了角球德 5x1

拿玻里1-0

拖佬秒jump

學識左打假

刷角呀車阿

天狼今年計過 未到佢地贏
應該今場比人炒

拿坡勁 但今日冇買你

波琴食撚屎

賀芬咸唔入俾人入啦

德甲入未

可以

3C

3c

而家先3C

等您報分了

拖連奴
轟

太多波 休息 專心睇波

卡山讓半一 買唔落了

-8c

轟入沒

20:30 38 川迪 3-0 烏德勒支
上盤輸3球

屌

今日由下午開始係咪得一場即場開到角大

杜斯多夫
秒追兩球得唔得

特雷9

大波咸大波未啊

賀芬咸正賤種
對拜唔係好叻入2球架咩?

後悔無買高水下盤2.23..

啊記逼到轟

我車4

前幾日先派完膠

阿記中柱

屌佢老母嗰晴斷我3x1拜仁

無人要死

拿卡達錫打後衛嫁

係咪要買妓ng

特雷10C Cashed

買撚佐上盤
希望半3全7
實現奇蹟之力

賀芬咸全格

阿記咁都唔入

AC 笑能到我

轟又差D死

拿卡迪錫解圍

ac

屌買緊7.5大

阿妓廢到

A米-.-

轟做乜撚 比人禁住打

國米半0全2 絕殺全格 A米

有沒時間比較接近即場既車仔LINK

Ac 係唔出 silva

A米

何蟹左球入波

烏德勒支
半場追番一粒先

AC唔反CUP 我反了

垃圾韓狗仲未派

賀芬咸賤種入波啦

意甲有VAR??

00

FAKE GOAL?

屌你半場得8c

特雷fake你老母

阿角
A米

屌你 車打到踢少個咁款

車仔半場唔入要jump了

波琴追和輸半啦屌

垃圾車真係信唔過

車 柏度唔得可唔可以換第2個

屌你賀唔係斷你呀

A米變翻00

轟

係咪比VR食左

阿記想入波麻煩換銀河唯一出嚟

垃圾車3c

Sam哥大球爽能到我

馬賽場場都地球停角日

又豬一場,垃圾咸

拖連奴連入兩球

9804 17-09-2017
19:19 讓球 星期日 15 格雷特霍夫 (主) 對 杜塞爾多夫 (客)
客 [0] @ 1.82 $3530

$3,530.00
9807 17-09-2017
20:29 讓球 星期日 19 川迪 (主) 對 烏德勒支 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.73 $7000

$7,000.00

馬會CASHED

雙雷屌你

A米10

屌你老母連仔斷撚完未

賀芬咸屌你老母

阿軌角大是夢

天狼星真係繼續輸囉去

Napoli勁到

烏雞GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

A米真係好勁

。

4-0

天狼星 0-3 奧斯特桑斯 AIK蘇納 2-0 咸史泰斯

1001

slow

廢ser